「天水圍jj」天一商場開左好多間新野

天一開左勁多間新野 有冇勇士食過哂？
我差幾間就食過哂

有咩推介？

果兩間韓國野 IU果間幾特別下 但味道都一般般
但係下一層果間放題真係比狗食 少款味垃圾

第1，2次食 覺得一鮮壽司唔錯 但每次水準都唔一樣
好大落差 最後果次食 d三文魚臭撚到屎咁
其實間間都好垃圾下 咪有間叫“川味閣“
元朗果間好味到啦啦聲 但天一依間分店好撚劣

有間台式餐廳 有個餐賣黑豚xx
幾好味 但係出餐慢到
食過一次 其他款未試過

關IU咩事？

代言人

代言香港餐廳？真露咋下嘛

邊到天一

天秀隔離

天一台風台式肉臊飯正到

我食過蔡云記，輝記，海南雞
明輝，台灣野，上海野，IU韓國野，隔離果間日本野，細果間日本野，M記，六喜，勵陽，大快活

講起就嬲
d商場起埋d大陸名黎迎合大陸客
頌富仲改左名做天town
on撚柒鳩

求m記食評
btw 上海野指邊間

我fd子弘b食過晒！

M記堅得，自助購買，唔洗驚落單

上海麵，米線隔離，近IU韓國野
醉雞果間

你please我

聽日試試上海先

大陸D嘢食唔食得嫁

你老母咪又係大陸黎

你放幾點呀

未知 你約我？

我係純情7古6

邊個 冇乜印象 diu
定係係我條女同你有交流
個ac同條女用